[全力retweet] Pompeo 話stand with the people hong kong

The United States condemns the PRC proposal to impose national security legislation on Hong Kong and strongly urges Beijing to reconsider. We stand with the people of Hong Kong.

講多無謂
美國國務卿話stand with hk

Retweet 請加
#standwithHongKong
#fightforfreedom

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？